點解決頭瘡問題？

個頭生好多頭瘡點攪，呢個問題困擾咗我好多年

真係好難搞

去買D抗真菌洗頭水試下
每星期用一兩次左右
五分鐘先沖水

買枝t-GEL洗頭

個個唔同，但凡係同頭皮，頭瘡有關都一定有人會落嘴頭叫你買抗真菌洗頭水。

我自已就係換左洗頭水同日日用護髮素(5分鐘)，就有明顯功效
牌子係med字頭, 要用補濕或去頭皮既款， 所有萬寧款勿試
注意水溫唔可以熱
一星期內見效

早上既頭皮碎愈來愈細，得番1粒點咁細，當做係正常皮膚死皮

晚上洗完頭狂搓都無太多碎片。

煩左好多年

光頭好返再留

成因係dht

用溫和冇化學成份洗頭水，早晚都洗頭洗完再吹乾，堅持半年依家間中會有幾粒

用溫和洗頭水，沖乾淨d
最緊要要吹頭，乾髮d 菌無咁易生

用緊萬秀雷頓果隻洗頭水，有改善

即係邊款..講埋啦thanks

呢隻幾好用咗兩個月少咗好多

左邊洗頭，右邊金色護髮素

我冇頭皮，只得頭瘡，你話個枝洗頭 可以邊買

關唔關個枕頭事

用過呢粒 勁有用

日日洗頭 用左2星期就好番 無晒頭瘡

我買咗彩豐行隻松焦油洗頭水
堅有用
但我覺得洗得唔算乾淨
通常用完就再用普通洗頭水再洗
同埋唔好用太熱既水洗頭

請問有冇圖片

佢香港官網有網購，自稱係意大利第一

我唔知頭瘡係應該買邊個款，斷估係 頭皮平衡控油系列

我碎片多同超乾就買左頭皮平衡控油系列 洗頭
護髮素就買左 金色 頭皮保濕護髮素

自己google 啦
洗唔洗買埋俾你呀
喺度問仲要等我覆你都買撚咗返嚟啦

我都想知
不過我係間唔中有一兩粒頭瘡 平時個頭唔會痕 亦都冇乜頭皮屑
咁係咪唔算太嚴重

用霸王洗頭

我都試過
用neutrogena搞掂咗

幾耐冇食菜？

飲食唔均衡